今日支那人連居屋都唔撚放過

屌你老母

嫁個老野落黎之後話家庭糾紛霸咗佢間公屋再用綠表家庭入紙申請，反而香港班後生入白表抽中頭位都未必有得揀，乜撚野政策黎

綠表大把大陸人

支那樣

港逼

香港住屋狀況

佢老味支那人唔撚係好鍾意笑香港屋細架咩？

問題：私樓同棺材，你揀邊樣？

琴日去揀綠置 成場都大陸人
其他後生 搵得萬幾蚊 真係食撚屎
而到呢一刻仲未有人反抗

之前睇過景泰苑啲居民訪問，全部有蝗語口音

要買唔難，就街地產鋪都有賣居屋，2，3百萬買屋對支那人嚟講濕濕碎

支那幾時先經濟衰退

衰退咗都唔會話你知啦

多得班廢老 娶件大陸妹黎自己香左 班大陸妹就開心喇

害死全香港支那婆落嚟申請佢冚家落嚟，然後用你公立醫院 ，喺大陸又有幾層大屋 ，香港又有公屋居屋玩撚哂
政府如果肯做野點會咁易俾班大陸閪亂嚟

150...

衣食住行全部俾支那人搞亂

兩隻

幾百萬買間垃圾爛鳩新居屋又係要班支那畜牲住

有咩香港野支那人係會放過

返大灣區囉，特首都係咁叫人啦。

Push

推

你返埋我個份

唔返就唔好成日嫌樓貴，香港係留返俾有能力買樓既蝗族住架。

諗唔到

新聞有個人話抽俾佢個孫住 個孫先15歲
仲要係雙非

唔好講笑，番工係入境大樓果邊
經常聽到有個支那女人教啲腥港人點買到居屋

唉dllm

死廢老好鐘意引蝗入室
害人害物

點樣樓貴 而家賣緊既都係42折 59折
係福利來 點解班支那閪稅又唔洗交 一落來申請公屋
大陸收租 係香港公屋換居屋 用收租舊錢來供樓

係支那人教支那人
我從來唔會當班畜牲係香港人

好撚彩無入 唔想再同中國人做鄰居

希望想置業嘅大家曬少少時間 關心下

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
用雙腳話俾全世界知 香港人唔要惡法

做得好
爭少個

有阿真係
申請張大陸身分證，但要交稅

住緊租者置其屋公屋，鄰居都係香港人多

屌真係好撚垃圾
幾時滅絕

你覺得佢黎自住?

淪落到為間垃圾屋整色整水做支那人

買d 十幾年前起個d 都仲係香港人多
689 年代開始起個d 就睇彩數

當然多用途架啦 做雞竇 擺貨啊 度假屋⋯⋯

今年有網上交表，洗鬼去攞表。。。

大把啦，之前都拎表大把講支拿話！

支那狗有幾層樓收租再拎老綜先係正常玩法

支那又贏

有樣睇

開局就係要咁玩

棺材都無得你揀丫。

滅絕？啲曱甴滅絕佢地都未滅啦

香港= 支那人 香港權貴嘅天堂 香港人嘅地獄
中國= 支那權貴嘅天堂 低等支那人嘅地獄 香港人嘅地獄

Sad but true

白表有單程証已經抽得
7年都唔洗

DKLM D 蝗上面幾十個鋪位收租又抽
你查？ 查碌撚咩 人地手交手保護費咁收

買埋你地居屋 訓街啦你地香港人 買唔起嫁啦

重買棺材？莫講話墳地，而家連龕位都唔夠。

支那人：你新港啲嗚真閪厚細架，喎大樂啲嗚呢大哩新港好噹

又要指望侵侵收中國連香港皮

講真呢啲一定要有數據，無嘅話無人會信又話個別例子乜乜乜。公屋同居屋中支那人佔幾多，根本收收埋埋無人知

政府唔肯公開

好似唔得 因為香港身份冇得註銷
但中國唔認雙重身份

得公屋

三房

屌你老味啲支那蝗真係好撚乞人憎
真係有著數既野都唔會放過
啲樣又閪
一副窮酸r著數樣 厚面皮到仆街

屌佢老母，97年R字頭呀，三房呀

痴撚線 3房
我屌你老母

點解單人可以買左咁大單位？

支支真係有樣睇

你估班撚樣真係窮咩？

個孫係雙非, 點解個點解個老人又有香港身份?

條香港老野娶左支那閪 生左個支那種 支那種係支那生左個支那孫 咪雙非

你明唔明私樓同居屋分別啊

做乜屈我地支那人

#35個位巴打已經等於覆咗你，老實講我唔係話大陸人一定唔得，但呢d福利係納稅人交出嚟，結果你一嚟就有，反而搞到香港本土青年咁就大問題。

DLLM全部大陸蝗食撚屎啦

根本就政府安排嘅
溝淡香港人
票投蛇齋餅糉

新你老母臭閪咩

蝗蟲有咩係會唔放過?

香港人前世做錯咩事得罪支那？

新田鳩嗚城

真係唔知真心定假膠 直頭想貼埋個屎忽俾支那人屌

唔洗理啲5毛狗

真係好可悲
唔知香港最後會變成點

所有香港華裔九七後已經自動被「中國人」...

係囉！大家中國人，咁點解中國對新疆西藏蒙古香港台灣啲待遇咁大分別嘅？

宜家已經唔止廢老
好多後生揾唔到香港女仔唯有娶大陸人

我屌🤦🏻‍♂️叫班仆街躝返支那住啦！

香港人自己甘願被同化溝淡
先最dup心

支那人真係好噁心

有時得罪講句，
香港人真係自己攞嚟，
香港人住公屋又嫌人窮；
到今日俾班支那人，南亞人搶哂嚟住你又唔鍾意
老實講有間正正常常嘅屋住已經好好啦！

嫌人窮嗰班就唔係申請公屋嗰班啦
兩班人黎

事實係大陸人有個生活模式
唔少又懶又窮
係祖屋有塊地係大陸 比中國政府百幾二百萬收購
之後黎香港R身份證拿公屋

我唔知點解雙非都可以落香港拿到身份啦
總之佢地就係有辦法 香港有班協會幫手

屌你老母香港政府有乜嘢真係幫到香港人呢...全部福利都係土生土長拎唔到攞唔到..
反而狗賤賊支一落地無耐就申請到...話你垃圾奶共又唔認,但成隻哈巴狗咁既樣係香港人都知!
連法例都可以監生通過...你不如直接請啲賊落嚟任拎香港人啲嘢啦不如!

係咁架啦，你接受唔到咪移民囉，過多十年，香港變左普通話先係母語，你唔識就笑你港燦啦

淨係民賤賊聯都每日幫佢地申晒啲親友落嚟投佢地票都唔少啦

港女

你都痴鳩線，你班支那人入侵我家園要我本土人走你老母啦

宜家已經係啦

咪係
搶人資源仲聲大大
低賤到唔配做人

儍啦, 大大量弱智港女為左自己,同支賊結婚之後幫佢地成家人移民落嚟生蝗蟲,洗黑錢呀!

梗係唔放過，唔利用啲港女點呃張身分證啊？
不過班支那男人係冇啲支那女人做到咁絕啫
後者真係唔止搶你間公屋，你啲財產乜乜物物都唔撚放過
令你訓街，俾綠帽你戴，處你於死地

淨係啲仆街香港偽人都唔一年幾個啦!香港淪陷,因為港女!

昨日先聽到個係大陸開公司既人話想係香港申請公屋或者抽居屋
佢地可以收埋D錢係大陸,真香港人就攤晒出來

屌那星

Old news is so exciting

黃曉明 楊穎2隻支那人喺香港生仔
陳浩民 支那2公婆又係香港生
何家啲公子 小姐又係同支那人結婚
蔡少芬張晉 洪欣老公
仲有咩香港偽人同支那人結婚喺香港生埋仔？

佢地做戲好撚叻 扮哂嗌交 仲可以拎多間公屋添
而啲議員係信哂架
好撚野

居屋已經叫少好多大陸狗住
一般窮閪大陸狗只住公屋
有錢就住私樓。。。

香港有不少公屋做左airbnb 民宿

特登架啦！你覺得佢唔知係做戲咩？

嚟緊呢批新居屋應該會好多架啦到入伙時放長雙眼睇住啦！

入侵又點，咬佢食咩，你改變到咩？靠你網上叫人遊行反對，會有真香港人去咩？就算有遊行，一萬幾千尤如垃圾啦，你叫到一百萬人包圍政總，可能有少少動搖到政府，你得咩？唔得就要接受人入侵啦，就好似有隻大隻佬雞姦你，原來係合法，無警察同其他人幫你，你做得d咩？你只有自己移民呢條路，唔走就要接受

買居屋黎做咩
點解佢地唔住公屋?

唔買都用家有長者黎排擠走晒班垃圾港豬

新居屋解凍轉手賺嗰筆同租公屋無得比。況且而家重準備可以未補地價都租得出街添~

Loop 黎，綠表玩曬
港豬申請唔到公屋，又抽唔中白表居屋

其實不如一刀切
居屋冇晒綠表/調低個%/ 係公屋住滿一定長年期先比申請

政府啋你都戇鳩

味就係要一件不留搶撚哂你香港啲嘢囉！交出嚟嘅公屋留俾下手支那狗/ 南亞狗

sbt

up乜嘢

咁搞笑 中國人排下隊就能成為香港人
香港人就唔能夠成為中國人？
而香港今時今日係由香港人打造出黎
但係d資源就比晒中國人
屌 真係痴鳩線世界

真係多得d大愛法官
搞到非永久居民都可以排公屋買居屋
住夠7年先可以拎福利明明好合理

不嬲龍門任佢搬架啦
攞著數時候就話大家都係中國人，認親認戚
有咩事就割席，唔關支那事，係香港人衰咋點點點

唉🤦🏻‍♂️賣撚完港未？
俾英國管治百幾年一直好地地，俾你支那統治即刻搞到樣樣野垃撚圾

有賊入屋就即刻走仲送埋間屋俾佢
你自己on9就唔好以為個個好似你咁啦

但個賊大隻，而且又合法，你唔走，佢趕你走，你投訴無人理，有分別咩。

政府邊會理你
香港人食屎啦，輸入大陸垃圾

至少要叫救命先
最基本喇？
你係要將命根拱手相讓俾人
就真係乜都冇

仲要手揸幾層中國樓

5毛個腦用屎構造架

3毛

咪係
解決方法是但搵個真香港人都識做啦
係政府唔做姐

下

而家買得居屋都預左要同支那人做鄰居啦

叻啦叻啦
係咪唔俾講啊依家？

有著數個陣咪「同胞」 冇個陣condom 都不如呀

一張紙巾一條底褲都有佢本身嘅用處.jpg

認親認戚我哋又冇中國身分證，又用唔到中國福利，好似如果有仲話要你交重稅，支那醫療緊加冇人夠膽用啦佢地又唔會俾錢我洗
中國依家仲要親自消滅自己地方嘅語言「廣東話」，清洗中國境內入面嘅民族 ，仲講咩大家都係中國人啊？
「回歸」？攞著數咋

呢個數仲要係冇計到新移民住滿7年香港成為左永久性居民
實質上新移民住公屋數目應該更多

支那真係好乞人憎！地球蝗蟲！

成個九龍東仲誇張過天水圍

沉得好快，再推
屌你老母臭閪大陸閪死全家

我都冇撚心機再推

支那人霸公屋已經好賤
有啲喺大陸幾層樓
有啲霸住黎做air bnb
難為本土香港人又交稅又捱貴租
貼錢貼埋市區新樓俾佢地住

宜家仲要搶埋居屋
連夾心階層唯一水泡都要搶走埋
即係迫到香港人去掘頭路

宜家仲要俾人温水煮蛙玩文化共融
追支那劇講蝗語講支那meme
慢慢煮到中港一家親
有啲香港男人仲娶埋支那人黎
幫件支那人申請曬冚家黎香港攞福利

真。香港人係咪真係甘心
努力工作貼錢養鄰国懶人
點解仲要身體力行擁抱支那文化支那人

支那人連網絡資源都要搶
喺連登洗版洗左咁多日
冇人出聲屌

咁落去殘體字變連登語言不是夢

我愛香港

老實講，唔係話要幫南亞狗講說話，佢哋雖然都仆街，有份分薄香港人嘅資源，但絕對冇支那人咁撚仆街
至少會乖乖咁排隊，起碼我冇見過佢地會為間公屋搞事啦！好多攞到間屋有瓦遮頭就算，更加唔會得寸進尺再向居屋 綠置居落手

放心
中共已經開到聲
黎緊香港人好快可以享用中國福利
不過支那人一樣可以有更多香港福利，甚至做政府工

姐係拆關

換新身分證

支那人真係地球癌細胞

之前去啟一睇示範單位
所謂港人港地
成𨋢都係普通話
即係全部都有身份證
私樓靚地皮又係支那人買
無孔不入

呢個預咗 唔出奇啦
你入啟德好似去咗支那咁，
果達地咁靚一定好多支那人吼
可能得果3座居屋先係香港人地頭

呢個似乎係香港政府問題？因為唔比註銷香港身份應該係香港政府規定？

有冇支那人出黎講兩句

啲仆街真係住入去咩，抽到再攞出嚟高價租俾香港人，自己返大陸收租住大屋，有啲隨時香港有私樓，仆街政府見到大陸人就咩柒都唔查

抽到再攞出嚟高價租俾香港人
係支那同鄉先啱

極賤格

689 777 呢2隻狗真係要落地獄

條777好似就收皮
美國德國開始做野

我用綠表買新居屋
頂佢個肺樓上同我以前住公屋果時樓上果幾個大陸婆一樣行路唔著拖鞋好大踏步聲，仲要試過成盆水倒落街，晾到d衫吊到遮住你個窗，仲要臭既

我住油塘20幾年
當年雖然乜冇，但住得好舒服，自從d樓不斷起之後
唔知由幾時開始就多左好蝗語連d中小學生都係講蝗語

之前仲以為居屋係清泉
俾我實剪鳩爛佢件閪衫啦

油塘油麗 隔離新起安達安泰 出哂名多蝗

支那狗死全家

有冇得告發佢, 冇就搜證報俾蘋果

辛苦哂2位巴打瘋狂推post
屌 冇人理

好耐之前已經有
有d仲特登離婚分户，拎兩間公屋，其中一間就拎黎綠表換居屋

屌那星，支那人真係無一個係無辜，連香港人最後一條上車路都冇撚埋

香港快啲起